原來有人整咗個lego版香港街頭小食

夠10000個人support, lego 就會正式推出

係咪同電動海盜船個巴打係對家黎？

underground velvet

可以投晒兩個作品，所以唔緊要

不過過咗一萬人之後要經Lego審查
根據過往經驗大型作品被中選機會低，多數都係揀中小型作品

海盜船佢可能會ban柒人跟手自己出落creator度 ，話晒遊樂場系列都出咗三大set了。

太本土化既機會好細

Lego揀左都會改到普通city系列咁
始終係做生意

自己印貼紙攞去賣會唔會俾LEGO告

市面有堆商品直情用lego件砌一堆新嘢重新包裝落新名拎去賣啦,外國有間賣美軍啲坦克車吉普車,香港有間就賣雪糕車同紅van綠van
其實最主要係睇lego自己覺得自己係純賣緊tertiary product定賣埋secondary product啫,你用佢啲件出產品,即係你越出得多就越要向佢買件嚟砌,長遠嚟講佢一定賺多過你,多謝你都嚟唔切啦
同埋lego呢種有粒的可以互相扣實嘅積木玩具技術嘅全球獨家patent其實幾年前已經完咗,即係基本上只要你唔係用佢個名/抄佢啲橋/用佢用緊嘅授權(除非你自己同同一個授權商簽咗contract),你買佢啲件自己開個新brand出自己嘅moc產品,甚至攞佢啲件嘅尺吋自己重新起模啤落你個名嘅件嚟賣,佢都吹你唔漲